有幾多人分咗手仲等緊ex

明知喺佢眼中已經咩都唔係，
佢對你絕覺得你煩對住你燥，
你仲可以點等，
一講分手嗰刻你已經咩都唔係，
回憶得你一個日諗夜諗，
佢就有佢嘅風流快活，
可以點等，
分手咁耐就頹足咁耐

連點樣可以講返嘢都唔知等乜撚啊唉

晒時間

我明 我真係明喎

已等兩年

你點等架

難受嘅只得自己，日復日都忘記吾到

唉cool左幾次煲都唔得真係想放棄算。但唔好連朋友都做唔成，我會覺得好可惜😪
利申：上個禮拜先飲醉酒係到大喊大嗌佢個名

好多時飲酒都諗番起佢但已經做咩都冇用
佢眼中完全冇我

等緊

等左4年

等左3年
琴晚唔知做乜撚
臨訓前又喊左出黎

1年8個月喇

成班圍爐打飛機 等到又點 咪又分 晒時間

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

咁辛苦點等架，有冇斷聯

向前看 唔好等

分咗手就快一個月 每日都諗點先可以復合
妄想有日佢會搵返我 好掛住佢

如果一個月就主動搵番佢
耐左機會愈低

搵過但佢話唔想嘥大家時間之後就已讀不回甚至唔睇 好驚再搵佢會俾佢block

等緊佢死

佢依家有拍拖都想繼續等落去

等乜鳩

拍左拖唔夠一個月

分左手兩個月
第一個月時日日發夢見到佢
晚晚都有幻覺以為復合返
一瞓醒就發覺。。。屌

第二個月 開始接受現實
知道佢唔會想一齊返
但都是緊張佢多過自己
最近一兩日 開始有意識要同佢保持距離

其實 我唔知我內心係點 可能仲等緊佢

醉左個陣大嗌完好舒服好似諗通左咁 但過左幾日又down返
好唔想咁樣 好想變好啲自己等佢追返我